你班四眼仔醒少少﹐換下眼鏡好冇

發夢專用一副﹐平時一副！！！
配副3舊水發夢粗用﹐就算發夢整爛都冇咁肉赤

眼鏡真係好易認﹐認人第一步就係對眼鏡
tg仔搵老豆個藍絲搞嘅channel, 好多手兄就係衰係眼鏡到！

平時唔戴眼鏡 去旺中買個齋框去發夢又得
做得愈多野干擾愈安全

講左好多次要包頭, 仲有笠好你地個袋

乖啦
d泡菜風,文青風留返平時帶啦

發夢帶2副出去
變裝果陣先連埋眼鏡﹐full set咁變先叫成功變身

推
其實稍為有睇下live都會易認得到

我本身認人差﹐應該有d面盲
但係如果你戴眼鏡就仆街啦﹐認住你副眼鏡
天涯海角我都認到你

屌
P牌仔無得比like

雖有幫推！
大大力PUSH!

Yes,轉眼鏡

咁重要嘅細節
點解都冇人理﹐自己都唔留意下

睇完個藍絲起底channel d起底相
放逐國旗回歸自由個手兄﹐某程度就係衰左係眼鏡

推

多謝p牌仔幫推

收到 thx

記得戴副夠柒夠穩陣夠平
畫埋紋身就正

發夢戴con啦。

又睇完直播
你地d眼鏡好靚好突出啊

冇錢換眼鏡

買個平平地啦

那有錢！

那有錢 鏡都成千銀

一副有度數既泳鏡都係百幾蚊
但係一副眼鏡平極都幾百

MK樓上舖最平百幾蚊有一副

去egg又好jins又好, 配副380蚊
好過你發夢果陣撞爛依家果副, 咪仲肉赤

380蚊定比狗點相坐監啊
自己揀啦屌

d樓上眼鏡鋪二百靚一副都有啦

push

水人配副3舊水
MK一舊左右有啦

大家如果參加香港之路嗰陣時
想保護自己唔畀人影大頭嘅話
戴眼鏡嘅人可以考慮下用塊紙巾遮住自己塊面

721

求介紹

Push

任何特徵都要轉或隱藏

8.23

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

帶泳鏡，又平又防眼，四眼仔恩物，不過散光嘅巴打就戴唔到啦

防煙

今日人鏈依類和理非活動﹐成日覺得 就係比班狗對樣嘅時機
所以發夢同平時look真係要花多d心機干擾下

823人鏈

試過過關要除眼鏡先過到，證明係好影響

近視太深
鏡框唔貴
但副鏡要成二千蚊
哪有錢

jins好似做緊鏡免費升級
跟日本做法, 即係咩度數都一個價全包

利申:中非打

有冇巴打介紹邊間100幾蚊
我淨係知以前荃豐中心有

定試下買one day con戴下
戴咗con再戴副幾十蚊啲平光眼鏡？
透明one day 一盒三十隻 八十蚊

鏡片要特做
散光深

試過戴超
但會睇唔清

其實泳鏡做到絕對氣密﹐沼氣都唔驚
不過如果漏氣 標眼水就會跌con

平時游水我都戴day con

屌靠害咩叫我哋戴con，有tg會依附住㗎
配副平嘢算啦

係啊，如果你係企前面咁就唔好啦
for 你去啲集會啊遊行啊咁

ok

大撚把人都四眼

幫手推

今日人鏈戴頭盔包頭

full gear既話真係長戴度數泳鏡算啦

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

我知錯啦 多謝提醒

有無深散光平價眼鏡推介

今晚7點人鏈

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同意 簡單粗幼框已經兩種style 樓主心水好清

捱

發夢戴開另一副但嗰副好撚易認

Push唔配多副，戴con都得

tui

屌你老母
你鬼黎嫁
叫人用con
食2下tg 就gg

想問戴con發夢，如果唔小心hi到tear gas係咪要即時除con？

睇到，上面有人答左

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

其實最好係戴黑超眼鏡

戴con中椒分分鐘眼盲

幫推 BTW戴CON更好

無錯，一係就眼罩都痴埋反光膠紙，等人唔好見到你副眼鏡

耳仔係一個重要搜證因素

多謝提點
推

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

823 人鏈

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

4眼仔都好驚爆眼鏡 但窮撚唔搞咁多嘢

係咪普通五金都有賣

冇錢

推！！！！

推!!

靚鏡唔好戴出黎
全部用晒D垃圾粗框黑邊

去JINS都係3百鬆D, 平過靚豬咀

PISH

眼鏡仲貴過豬咀吖手足

7502 都係兩舊水
6800 都唔戴得眼鏡

搵個金主出黎資助換眼鏡就差唔多

拎返舊果副鏡戴又得唔得?
身邊好多4眼朋友都有keep舊果副當spare

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

我知有一間有

新貨來

咁用黑色或其他色膠紙黐實個鏡框同個柄頂住檔先？

留tg 比五金舖電話你自己問

琴晚葵芳地鐵有個巴打 我竟然認得把聲

上次圍九龍灣狗總又係企最前 把聲好易
企返後少少

Tg 比五金舖電話你自己問

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Owndays都免費升級薄
最平好似四百幾蚊
高度數去jins或者owndays配
低度數就去旺角一二百搞掂

利申 非打手

唔好呀，你已經外面用個密氣眼罩，入面又用con，眼角膜真係缺氧架

旺角仲有無88蚊配果啲 (無上過去配）款就衰啲，但用住先啦

有冇近視深嘅眼鏡推介，我800度配眼鏡好貴

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

講過好多次要帶埋帽 呢d功夫真係唔好慳

又要介紹返暴徒店好野
自砌近視太陽鏡
鏡框$99 +鏡片$109 *2

太陽鏡可以隱藏埋眼距
人臉識別其中一樣倚賴嘅元素
好野黎架

樣衰咪仲好

個鼻位太高啦

正確, 發夢與現實所有衣著打扮一定要完全分割

以為佢副鏡係fake人用
點知係常用

包哂頭但係留副鏡係出面俾人認
咁傻豬

深近視好貴

去淘寶又比人屌

jins 又一城做緊特價
最平199對連鏡

冇近視可以平光鏡

旺角百幾蚊有副啦
求其啦講真
發親夢都唔要形象架喇你寧願俾人認得定要靚先

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

咪覆咗for 非和理去合法集會遊行囉
我冇講清楚sorry
你要話我係鬼我都冇計

Pish 安全好重要 手足要醒水

大佬呀講左咁耐都唔識好好保護自己..
認撚到你就仆街呀！！！

眼罩+反光紙咪得

其實無戴眼鏡既都可以買番副無度數